今日比腦細叫左去開會，有個問題唔知點答

腦細開會個時，我拎住本小筆記drop notes，
抄抄下個時，比佢睇到個頁右上角寫住SSNI089
佢問我咩來，我應該點答

番號黎，有冇興趣？

SSNI-089 超淫蕩的明日花綺羅小姐被禁止做愛兩個月之後達到界限並爆發！將性慾完全釋放出來瘋狂做愛！ 番號： SSNI- ...

電腦個密碼